{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_087368",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "안사부 구로디지털단지점"
    },
    "text": "九老ディジトル団地店は、ソウル特別市九老区デジタルで31道38-9 104号に位置した点心専門店です。注文できるメニューはジャージャー麺、買わないんだブベクちゃんぽん、買わないんだブベクのチャンポンご飯、安師父チャーハン、山盛り丼、麻婆丼、チャプチェ丼、辛い海鮮お盆のジャージャー麺、マラ牛肉ドサクミョン、イカ酢豚、ユサンスル、蹂躙機、クリムジュンハエビ、八宝菜、海鮮チャムポンタンです。価格はそれぞれ8,500ウォンから33,000ウォンまで多様です。安四九老ディジトル団地店は顧客の満足を最優先に考えながら料理士の真心と魂を込めて、最上のコンディションで料理を作って出します。この場所は、九老3の交番で徒歩で3分の距離に位置しています。専門的な中華料理を楽しむことができる安四九老デジタル団支店で皆さんを歓迎します。",
    "QA": [
        {
            "question": "九老ディジトル団地店の場所はどこですか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店はソウル特別市九老区デジタルで31道38-9 104号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店のメニューは何ですか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店では、ジャージャー麺、買わないんだブベクちゃんぽん、買わないんだブベクのチャンポンご飯、安師父チャーハン、山盛り丼、麻婆丼、チャプチェ丼、辛い海鮮お盆のジャージャー麺、マラ牛肉ドサクミョン、イカ酢豚、ユサンスル、蹂躙機、クリムジュンハエビ、八宝菜、海鮮チャムポンタンのメニューを注文することができます。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店の価格はどのくらいですか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店の価格は8,500ウォンから33,000ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店は専門的な中華料理を提供しており、料理士の真心と魂を込めて最上のコンディションで料理を作って出しています。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店はどの場所にありますか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店は九老3の交番から徒歩で3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店で楽しむことができるメニューは何ですか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店で楽しむことができるメニューは、ジャージャー麺、買わないんだブベクちゃんぽん、買わないんだブベクのチャンポンご飯、安師父チャーハン、山盛り丼、麻婆丼、チャプチェ丼、辛い海鮮お盆のジャージャー麺、マラ牛肉ドサクミョン、イカ酢豚、ユサンスル、蹂躙機、クリムジュンハエビ、八宝菜、海鮮チャムポンタンです。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店は専門的な中華料理を楽しむことができるお店で、料理士の真心と魂を込めた料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店の近くに何がありますか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店の近くには九老3の交番があります。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店で料理を作っている人はどんな人ですか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店では料理士が最上のコンディションで料理を作っています。彼らはお客様の満足を最優先に考え、真心と魂を込めて料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "九老ディジトル団地店はどんな客層が訪れますか？",
            "answer": "九老ディジトル団地店では中華料理を楽しみたい方々が訪れます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 264,
        "QA": 682
    }
}